點睇女仔喺figure舖翻工？

女朋友好鐘意figure 話想去信和翻工 其實我覺得冇乜所謂但始終會有少少擔心佢會比人騷擾 畢竟個環境真係比較多男人 大家點睇

以前係信和開舖，
企左五六年無話真係比人撩，
最多有D傻仔走入黎引我注意，
試過有人同過我合照咁

信和唔係你想像中咁雜嘅，
不過比起以前真係水靜河飛左好多

現在連買game d人都唔去信和啦，炒到咁鬼貴

屌你條女有寶咩，仲有買figure都係毒撚黎啦，最多咪找錢掂到你條女隻手返去唔沖涼啫，你驚乜撚

你段嘢諗住幫鄺囝增加就業機會呀？

另外D別字多到懶得執

入正題：你覺得你條女可以吸引過2次元？

做賣figure咪好囉，d毒撚偏向鍾意玩玩具多
你覺得毒撚係你對手？你唔係咁撚柒呀嘩
你條女去其他工都會接觸到其他男性架啦，都有機會比人騷擾或搶走

你有撚本事咪養起佢唔洗佢出黎打工囉 冇就收皮啦有乜資格歧視米飯班主

請先算啦 on99